有冇人已經認真放棄咗溝女？

柒既，自己唔鐘意
正常既又唔會睇上自己
都係壘埋心水打飛機算

疊？

但專心做好自己既時候反而吸引到女性
俾女追番轉頭
我就係成功既例子

連打飛機都懶得打

叫雞算

專心事業同興趣既男人
自然就會散發魅力
囡囡自然埋身
當然搵到錢就最好啦

工作上專心？

yes

興趣上

有冇例子
唔覺得自己專心會有吸引力
講到尾咪又係睇樣

好同意

咪仲空虛

想放棄
識個女仔開始慢慢熟到最後原來唔岩自己無限loop

專心搵錢最實際

唔係話搵錢為溝女，除左溝女呢個世界大把物質享受同樂趣，有無另一半就是但啦，呢啲野無得勉強

已婚
乖乖仔樣 中間偏下（by老婆）

中學表過幾次白都失敗
次次都收好人卡
俾d女話：我係好老公 但係唔係好男朋友
中五已經放棄溝女

去左日本讀U
到21歲都仲係A0
離鄉別井要打理自己生活
就上網學整d香港家常便飯
有時互相去朋友屋企輪流煮飯
由煮得一般變到好多花款又好食
人地睇得出我進步咁話 有心咁樣

個陣冇點在意人地眼光
個陣係做自己鐘意做既事
上面吸引到佢既地方
都係由老婆口中聽番黎

自己都講唔出自己做左咩吸引女仔
但係做好自己會增加有人欣賞你既地方

識煮野食係幾屈既
又實用又浪漫

我決定包養

有錢？

我
進入咗俾女溝嘅境界

88

Here 條件叫正正常常。個樣ok(女仔朋友講），會襯下衫，大學生，住私樓。

但個格太毒，同普通女仔就算唔係鐘意既都唔係好夠膽講野，對住自己鐘意既又唔夠膽主動d 本身讀工程已經難識女仔，之前難得比女仔倒追，但就嫌人唔夠靚 真係抵我冇女朋友

而家連識女仔既動力都冇

太窮 溝唔起

你地d男仔明明6-6.5分算係偏中上就當人係普通
真係5分果d係你地眼中已經係柒
然後就一堆連登仔話普通樣嘅女仔已經有好多人追
不過樓主咁都係好事，好過一d男仔溝左d唔係太中意嘅女仔之後中出即飛
溝女真係要溝自己覺得靚ge,如果唔係最後個女仔仲hurt

事實係會有 係你太在意自己個樣，又太刻意去溝人先冇吸引力

同感呀巴打

same here
同意等比女溝好過

咁大個人都未試過認真咁溝女，自自然然行埋得耐就一齊

女仔同男仔眼光唔同囉

你出返去啦ching

人死不如心死...準備forever alone

首先要有囡囡見到你專心事業同興趣

Here just give up

如果真係有機一齊既就唔洗溝啦 由朋友開始日日wts傾上去 得閒約食飯咁 時機成熟表白就一齊咗

你有幾柒先

Here，因為已經有女

你地d女仔明明6-6.5分算係偏中上就當人係普通
真係5分果d喺你地眼中已經係柒
然後就一堆港女話普通樣男仔都溝到女

不過樓主咁都係好事，好過一d男仔去溝d唔係太中意自己嘅女仔之後比人收兵玩弄感情
溝女真係要溝d互相有feel ge
如果唔係最後大家仲hurt

利申：本身有拍開拖 近排散左
小弟高瘦樣 中上
諗住溝返自己細好多既女仔 發現唔撚識同佢相處
佢又未拍過拖 大家差咁多年
電話都拎埋 表示我係佢個tyze
跟住同佢wtapp 打好多字 佢居然淨係覆我🤣🤣🤣
我心諗 屌你老母 你玩鳩我咩 跟住我最後發覺
原來佢係傻嫁屌 淨係識覆🤣🤣🤣

我都怕撚左主動出擊 等運到就算

好撚柒 接近畸形

認同
你整個阿源 這些機會不是屬於我個個
好撚專心咁執書 好似做圖書館
咁樣吸唔吸引到異性？

認同樓主
做好自己，認真對待自己事業，學業等
緣份自自然然就會黎到
相反，你亂咁溝，一黎煩，二黎識到d playgirl就煩了
加油各位巴打

男人稍為企理啲已經係above average 過到大部分直女標準
太多人又唔衛生又連衫都唔fit身
女仔要真係靚 加有打扮先會被認為係唔錯

覺得係相反喎

但淨係俾肥婆追點睇…

個個以為畀女倒追係好撚勁
但十條女中有九條女都係醜樣冇身材
咁都要扮勁

搵返畸形女囉

真係靚同正，就大把人追啦
駛倒追你哋呢班毒撚

中上

有冇睇我寫咩㗎

唔好哂時間溝女

好好增值自己，自然有女主動溝你

我

試過有
但冇用呀

我淨係知道你好酸
我老婆靚唔靚正唔正我唔定斷
反正佢都大把人追
結正婚少左好多
但係仲有唔知佢結左婚既仲
係度pm佢想溝佢

我都係，成日覆haha之類end topic gei野，咁我hea覆佢，佢又唔肯end topic
成日覆埋d無營養gei野
仲要勁難約出去，淨係約到一次，成日都話無心情

有拖拍都要專心做好自己，唔好事事將條女擺第一位
唔係條女好撚快淡，係到厭三厭四，最後都係分手

但係起碼要尊重佢

有個傾計，傾咸
有個台妹女友，唔痴身

其餘時間專心做野，一身輕

細過屋企人就話要專心讀書，讀到書有份好工自然就會有女
依家有份工之後，又話要專心做好自己嘅嘢就會有女

係，但要做返自己，keep到少少神秘感，唔好畀條女事事睇穿你，唔係好快冇哂感覺

即係人地唔想受你溝囉屌。

純粹女性有多少少安全感，工作以外都要搵其他野做吓

咁就咪撚死追爛追啦，擺明人地睇都冇睇過你講咩

我仲要戒埋打飛機

事實上係柒既都睇唔上你

其實香港好多女仔都唔係點睇樣，但如果你乜優點都冇，將心比己好難會有人對你有興趣，結論都係做好自己既野，唔好成日叫春

啱 起碼自己出去行吓 食吓野 買吓衫咁 唔好冇女就停落嚟

真係冇用
女仔Fd 就一堆，講緊係有定期單獨約出嚟食飯WhatsApp傾電話嘅Fd

認真做野既係會散發出一種特別吸引力
就係個種平時笑笑口
但一認真就好專注個種反差

唔覺
係女仔咩樣就通常㨂返咩樣

比起溝女，叫雞性價比最高
係，有啲人話屌閪唔洗用錢
不過你可以用啲時間溝女做自己嘢或者返工
哄條女上床你都要俾爆房錢啦
叫雞都係幾舊水，明買明賣

樓主有冇諗過自己想成為個點樣嘅人？
你要有種特質夠突出先可以吸引到異性㗎嘛～

點解要溝? 拍左n 次拖, 無溝過女
鐘意就自然一齊架啦, 做乜要自貶身價

Me

但雞蟲好低賤
好人好姐點會想淪落到做雞蟲

跟樓主屌地算了

大把靚仔明星球星去叫雞你又屌佢低賤
等價交易，冇女既去叫又影響到人

靚女做雞低唔低賤呀
你係咪會幫佢埋單 本身雞蟲另計
你叫完雞單身一世或者搵大陸雞埋單咪影響唔到人囉

唔洗咁自卑
最緊要係接受自己係唔會溝到女

靚女做雞有咩問題
唔通揾啲豬閪做雞咩

無問題呀
咁靚仔雞蟲又有咩問題
大家一樣都係雞同雞蟲 都係低賤人種

正正經經去叫雞啦

屌 又比條人妖騎劫

咁多年嚟 都攰啦

身邊d fd 一個二個都有著落
自問條件唔差
得返自己on99
我都半放棄狀態

溝女你想拍拖定純屌閪先
純屌閪咪叫雞 一但選擇叫雞就唔好拍拖
屌閪只不過係拍拖其中一樣野
仲包括有條女成日掛住你想見你 24小時有人同你傾電話傾wtsapp 一齊行街睇戲食飯周圍去 係屋企煮飯睇戲 間唔中買野送俾你 病左有人照顧你 最尾就做老婆同你生仔俾一個家你

諗清楚你自己想要咩 唔好害人

講緊放棄唔溝女，變咗討論叫雞

會覆唔代表咩 可能無聊傾計 或者想吊住你
約到出嚟先有意思
難約=可以收皮

點解會咁有自信
第一下係諗人「傻」, 唔識覆人 都唔係諗人對你無興趣

靚唔靚唔係最重要

俾你林志玲咁靚好未

你靚得幾多年

1年？ 2年？ 10年？

相處到先係最重要

大部分都女方靚一兩個level
仲有唔少係中上女配中下樣男 但個男起碼都著衫正常+社交好

阿源結左婚好耐啦

因為啲女想結婚 你咪娶到老婆囉
你都識話啲人話你係好老公 唔係好男友
你估你真係吸引到女咩 係大家年齡夾
想揾人埋單咋

正係覆你🤣即係無機
想結束對話
對住mk就打千字文

Mk妹好易溝

咪結左婚囉，有人版你睇

禾等女溝

順其自然 及時行樂
來就來去就去

已放棄治療

有得溝先叫溝女

岩，唔好溝

睇年齡層啦。
未出黎做嘢果堆一樣都係睇樣。

20歲處女搵我埋單
我唔拘呀
又聞到陣酸味

咁咪轉溝仔lor

結左婚算唔算

13-29呢個range男多女少，點爭姐 班傳媒政府成撚日吹話女多男少，呃啲男仔 認清事實，咁咪唔洗期望太多，溝唔溝都係緣

啱阿 我心諗 如果佢對我無意思 唔好講我係佢個tyze啦屌
比假希望我 我心諗 我自己都有頭有面 （實有負評）
我依家好似係到求你同我一齊咁
最撚憎 🤣🤣🤣 是 唔係 咩 ?? ??? 呢啲
我望住塊鏡話比自己聽 佢仲細 叫我原諒佢 佢真係傻嫁屌

但生得好撚樣衰
有冇得救？

我老婆話我on9仔樣
鐘意過我既人應該得佢
緣份都好重要

On9仔唔等於醜喎
我係醜樣 鐘意過我嘅女人活咗廿幾三十年應該得老母一個

自己都養唔掂 不了

大學有唔少女仔但冇個埋我身 利申內向 唔yo 有d摺 中學都冇咩同女仔fd 本身都唔係好鐘意同女仔相處

中學有比女s追過，亦有曖昧過，但冇正式拍過拖
出左社會先覺得好遺憾，於是求其搵左個試下拍
跟住先知原來拍拖係咁痛苦，好快就分左手

利申：預左孤獨終老

一諗起溝女要用好多心力同錢，就覺得好煩

又有一大堆「中上」樣嘅巴打出現

天涯何處無芳草，搵條仔好易姐.

你幾歲先 ?
女人到左28~30歲會開始心急
如果你係差唔多年紀既男人，正常樣，搵到下錢 / 有少少家底
基本上都唔憂無女溝 / 溝唔到女

屌 真係由細到大都未溝過女
次次都俾女溝

我
一嚟冇錢 二嚟冇時間

三黎無樣，四黎無過人之處

溝個啲又唔受 自己埋嚟個啲又睇唔上眼 我知自己衰 但我唔會為咗拍拖而格硬同人一齊囉

隨遇而安啦

前題係你圈子要有女

有時我覺得老母都唔係鐘意我
只係因為相處得耐，同埋我係佢個仔，先對我好

係 但呢個年紀好難搵到真愛 尤其是趕住結婚生仔果班

毒撚點溝mk妹

預咗一世A0
女仔手都未拖過

拍拖得到d咩？一離婚就比人分身家，女性就話可以當投資

時間又無錢又無你叫我點溝女

連登成日歸咎毒撚唔增值自己

根本增值自己先係失敗嘅主因
溝女從來都係大數法則
多對像先有成功機會

但係大部份人都係淺薄嘅
提升自己內涵 = 自絕於群眾 = 降低成功機會

講經濟 講中美貿易戰
條女話淨係想知點樣儲7仔印花換小丸子

講睇書 講bill gates reading list
香港人除咗閃令令食買玩重會睇咩書？

講旅行 你講日本推理大師松本清張調查報道企劃展咩
大部分人都只係會關心日本邊間拉麵好食

社會學調查已經有發表過
越高IQ嘅人 越難搵對象

所以計我話
想溝女
反而應該降低自己水平 學識膚淺

所謂“增值自己”
其實要投其所好
了解 韓星 韓劇 新假期 食買玩 邊間黑糖珍珠新開去排隊
咁先至容易成功

格毒 朋友圈子同工作全部都係男人

分手之後都冇諗住再追女仔，黎緊去日本叫雞算

覺得拍拖好煩
又要氹女又要諗買咩禮物去邊到食好西
慘過返工

表示已放棄，繼續佛系人生in識女朋友方面算～～

興趣都得嘅

心水清

以為自己開post

俾錢未大把女囉

即係點 佢話你係佢嗰type 但係佢竟然hea覆你？

夠毒

咪撚ff啦傻西

窮撚唔想搞咁多野
拿拿聲自己過埋呢世算

呢樣真(講真)

守株待兔中

你係咩人咪吸引咩女囉，真文青係有嘅，不過唔多囉

真係得啖笑
最多係條件之一 但主要睇識唔識氹人
識氹人+正常條件好過一堆事業有成既毒撚

但佢hea覆完我，我藍剔佢，佢隔兩個鐘又補多句無咁hea gei
不過我已經無哂癮，後尾無咁hea，會問番我野，不過我唔覺得佢有心傾，勁無癮，而家都唔想理佢

衰矮，一世都溝唔到 唯有照顧埋父母下半世之後自己收皮

屌 單身不知幾開心

所以老婆係架妹?

追親都柒 唔識追 唔追了

傷得多自然唔敢再諗，但又唔甘心之後一直重複 唉

咪撚酸啦傻西 前日婚都結埋

香港人

專心得濟既時候，已經覺得唔溝女都無所謂了。因為有樣野可以令你專心，可以令自己從中成長。

次次電話傾計都傾唔過三日就無聯絡
都係摺埋ff下算

Here

而家d女值得你地為咗佢貶低自己咩

升中四了，還未試過拍拖，但連登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但連登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？連登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？連登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

等女溝算啦

唉 真係慘 有冇人溝下我？

唉...幸福 鍾意就自然一齊架啦

好認同樓主
感情有時真係冇得強求 與其無了期咁追一個人 做一個被動者角色 倒不如好好增值自己 得閒煮下嘢食 嘆吓世界咁
其實單身都可以好多樂趣

岩啊 溝女 不了

屢戰屢敗, 棄已放

將來自住, 買個1:1真人娃娃仲開心

Why?

遲早變成: 到你死後瞓到個好墳地, 自然有女

me...一黎有處女情結。二黎接受唔到好似怨靈咁黐實晒。三黎我心態都同日本湼盤族差不多。我諗緊會唔會好似外國係共養小朋友形式

講多次 矮唔係一個問題 係咪淨係得矮先？

我衰到貼地架喇，唔介意比人笑

放棄左 因為有女朋友了

自己條件太差 矮柒窮 經常被人串同恥笑 早已放棄溝女 養寵物好過

我都係
有時甚至覺得如果真係俾我溝到女係天冇眼
條女好撚慘

依啲唔叫放棄溝女 係比女放棄

我唔會諗到去呢一步

因為我會諗如果自己係女人 冇理由揀啲咁柒既仔

好過做垃圾磁石
一生人畀3個人鐘意過
一個輕度弱智，一個柒到仆街，一個肥到欣宜咁
係咁畀fd笑我豬扒磁石
不過事後發現呢3個人嘅家庭都好有錢⋯

好中肯 但連登講開全部港女都係臭雞 有錢有樓就上得

same

柒到仆街有得救喎

唔好害人地個女啦

有潛質食軟飯 可以諗諗佢
柒成點先 救唔救到?

自問溝女有自己一套
最近想做實驗幫啲A0 fd出pool 但冇fd理我
有冇巴打夠膽挑戰自己
小弟不才 可以唔收錢教學溝女
Tg: jsn721

次次都收好人卡
已經知道認真就輸了
不如做個壞男孩玩下女仲好

升中四了，還未試過拍拖，但連登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好dse，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但連登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？連登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？連登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

眼細到似一字，扁鼻，成隻豬咁
讀書嗰陣係柒到俾成班杯
係唔整容救唔返嗰隻

老老實實，為食軟飯要對住塊扒一世值得咩？
下一化啲基因一定差到仆街

早就放棄

都未一齊就話認真，唔嚇親人就有鬼啦

我都想有同輩異性同我討論吓時事歷史
朝早傾吓中國近代史,夜晚傾吓台灣九合一
有啲咁嘅女真係即刻捉佢紅棉路註冊結婚

等夢遺算

咁如果本身冇乜朋友呢

討論中美貿易戰同7仔草印花有衡突
你單細胞生物黎
提升內涵係好
但唔提升外貌水平有撚用
叫你班毒撚執靚自己做下gym好似叫你地去死咁

以前會成日媾，次次都失敗。
宜家見到啲女覺得ok都係提下自己咩料先 想媾又失敗仲感覺真係
再諗諗下。比我媾到又點？又冇錢又冇樣，要人同我件垃圾涯？
所以得閒打下機，做下運動過日晨好過。係大時大節有啲頹，所以揀返工過算

你有撚條件做壞男孩咩
毒撚就安份守己啦

冇啦 個女仔唔會中意我架啦
自己一個暫時都開心既

追到心淡啦 諗著就食到 點知就講88

metoo

不過我甚至覺得
even係柒o既女, 都唔會睇上自己

但隨住年紀漸大
打飛機o既意慾都好似跌緊咁

大家一樣

當一個人好專心投放係某樣事，自然會有人識欣賞

可能o岩
但都要有機會畀囡囡見到你有呢種專心事業興趣o既魅力先有機
如果冇女見到, o的魅力畀你儲夠十幾廿年都冇作用

問why邊樣先?

咁要同囡囡做同一間公司
先至有機會畀囡囡見到自己專心事業個樣

但現實邊有咁橋?

點樣衰法先?

如果有地中海, 就應該好難救
仲要暗瘡疤, 都好難救

點解咁似講緊我既

仲要人地有留意你

曾經追過唔小中上樣 次次都失敗
溝普通/柒既就會睇唔起

Volcel

都要諗自己咩新鮮蘿蔔皮嘅

我對上一次拖女仔手係小學定幼稚園拖手上課室嗰時

係㗎...

當你内在外在都提升咗幾個層次之後，你想要既野都會變

係會有女冧你，但到時你又未必再睇得上佢地

提升内涵，定係提升吹水能力/開口埋口無聊得意野/食玩訓背後個人生觀 價值觀 世界觀係有衝突，無得兼顧

溝人妖算啦。起碼都會理下你咁

原來咁多人都咁諗

溝肥婆都失敗，注定一個人

啱阿 巴打 有樣溝返啲正既 都無用 因為窮 無嫁啦 準時返工啦

原來樓主都係同路人 專心事業好過啦 溝女咁哂時間

有無諗過係溝女放棄左你

咁可能自己個樣就係普通/柒level
但好多連登仔不願面對

呢個年代審美標准太高
已經唔同你老豆既年代

好想俾你咸濕

轉gay

最後都會分開 點解要溝呢 不了

無樓無錢無樣，真係注定一人。

無謂累人啦

哈哈哈 之前有個friend成親日中意埋d豬扒 or 豬西 比人叫 ___大焚化爐 勿相認

好慘 lol 再接再厲就得 唔好怕hurt

何解女仔手都未拖過？

命運是對手永不低頭

肥絲準備入嚟捉錯字

俾時間限制自己改變
吾好放棄 巴打

係拖都無心機拍
自己一個周圍去玩

有時覺得老豆老母果個年代仲好，雖然書都冇得讀但只要你肯捱，夠專一無論樓/女都會得到，而家呢個年代太高要求所有野都

正正經經叫下雞咪算囉

仲要即刻有

我想屌西

有...有feel果啲都係名花有主...認真垃圾桃花運！